[正價2340][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[33]

剩機高過2600個d報價唔洗扮買家有興趣咁報上黎架啦

留返d機比你班靈壽孽打手煲醋啦

爭d唔記得講，旺角百佬匯每朝都會返貨，要買襯開舖

點解唔見心動撚今日話好心動既

4千蚊包一隻骨霸，抵唔抵？有d興趣

頭先見到鑽石山都有返貨

順路wor

有圖有真相

下次打建議靈壽價囉

會唔會太早

想問下mon hunt有冇 英文版?

有冇邊度買機套連mon貼好

冇

屌, 岩岩上eshop 買MH.
買完 係比完錢果個位之後出左去
發現冇downloading
入又去又要我比多次錢

2600? 2500都不屌
cd rom們唔洗擔心黎緊有大貨實買到

mh限定機 諗下就好

係九龍灣，店員話今日無MH bundle，普通機派晒籌，要星期一先返貨

屌柒啲狗啦

有無太古 apita 消息?

跪求

樂富唔使黎
得12部

mh版

想問買左mhxx同捆果d係咪行貨黎？
出邊game鋪訂左 唔會俾水貨掛
無保養咪仆街

樂富uny得MH版，要食4 game

要睇個盒有無行貨張貼喎

1機連game + 3 game

哦屌

頭先見都唔多人

唔多人

好撚野 葵芳game鋪訂撚左話唔夠貨要退訂
話得30部..車錢都蝕九埋

mhxx set ?

訂幾錢？
限定機？

係 灰左 而家普通版都要食骨食到仆街
諗住買特別版靚d食一兩舊啦 而家訂都無撚用

2880 mhxx同捆 之前幾日話要另外買多一隻game
點知而家貨都無

2880....實買唔到

現貨就話姐 而家俾左500訂都無貨拎on9
請問大佬們piago 係咪一定要mk2+sp2 有無得一隻轉mhxx 補差價

無

食撚左炒 再買隻漆彈翻黎發現唔岩玩

有無人買左uny果套 真係有兩隻mhxx
定佢濕濕陰陰計埋同捆果隻係入邊
如果得一隻mhxx真係好貴wo

仆街去撚到九龍灣乜尻都無

又要等

樂富uny 40xx跟4game mh splatoon mk8 arms

Aeon炒狗都唔屌 加密都哂撚氣

樂富翻貨1159

我買左啦
仲有貨

求邊度仲有mhxx機同捆
樂富話唔知會唔會番貨

on9一問 而家有冇做緊唔跟game 2800買唔買到
利申唔熟市價

喜利2850

188 大把$2780

係

報警啦。。。搶錢

d鋪真係好狗

都唔知早幾個月訂黎做嘜 我想打機姐

絕對係

黃金 有冇機買?
灰機就得 淨係想玩 splatoon

其實正價都係23XX?
咁睇都唔係差好遠

點解出左成半年都有得炒

其他Aeon呢??

隻 game 上網買就可能唔駛

炒到飛起
上網買唔洗受氣先

老老實實，我諗唔係真係太多人有心想買機，琴日今日 3170set 多到咁， 講梗琴晚9 點太古都仲有貨，係有心買元朗都出到去買啦

同問
想要部普通版玩splaton

mh set裝正價幾錢架?我見黃金賣4k....

利申:買左普通,好奇下

買你老母咩成個場都3980
我拎返部3ds出黎玩唔撚好

2780 灰機 買唔買得過？

多個淘寶貼字做到既野 比貴咁多做乜 仲要灰機

有無巴打知剩係mhxx 依家大約幾錢

mh機正常係2770

淨機？你戇鳩？

巴打可唔可以幫手用個員工折

人在現場 知唔知有無其他折

地面個層玩具部？

黃埔一個人都無 但3470食骨無買到
無太古set

mh set唔係水貨既咩?點解aeon有既?

好慘...買部機比人當狗咁撚...
明明就唔係無貨...

間間公司都係咁 之前ps4pro/psvr一樣

揀mh得唔得先

lm

貴....

但我諗住簡 splatoon

咁撚貴

應該無認錯 我都記得佢係哄老婆巴打

黃埔無了MH版，番得5部MH版

紅藍、灰色都還有，3478$

有無人淨彩機換我淨mh機
要全新行貨有單未開

我換啊 tg：applepay99

想買紅藍版加隻孖寶賽車 巴打知唔知邊到有

連登有愛啊

好感動

食屎啦

業界良心
4180

貴

各花入各眼
民族紋幾靚
係唔鍾意條龍

係咪188一樓門口果間

我想問你是否最後一部那位

北區唯一良心

Ps3淨機有冇人肯換pro手製

骨set 3826 連3隻game(包MHXX),黃埔那間問售貨員入得5部，我入手完已經無了，34xx我走時還有的。

而家仲有冇邊間買到splatoon2 set?

uny餐都有找

4180 mh機加game？

百記6號訂 10號左右拎左機
本身話月底先有 問多幾句原來機一早到左倉
不過係原來隻game未到，搞到成set hold住左
之後我即刻叫佢比左機我先，game後拎，又ok喎
巴打們都可以試下問下佢

4180咪部機加mh
個盒有乜咪有乜

$4千幾
值唔值得入手？
灰機+Mario Cart, Arms, 噴漆, 薩爾達+Pro手制

應該搵人出個MH LOGO 貼紙俾人貼落部機度

有
mk8 sp2 arms

終於買左moon貼，但自己貼得好柒

琴日去太古睇mhxx bundle 4199送JC手帶同電池手把cl左s

Piago 已入手
仲有十幾部左右

有無彩機?

請問黃埔uny仲有冇？

你對， 係Aeon...

咁有冇人知仲有冇？

MHXX個套邊度有貨? 咩價位?

[member]已衝緊去 但偏遠地區要個半鐘先去到 /member]

日本都斷晒貨。。。。

尋晚目測黃金紅色同綠色兩間鋪，根本就不停出機
1個鐘起碼出15部
3020 機+貼+1game

太子咋

我買到呀唔洗排隊

有冇巴打可以幫我買

我都買左 走個陣仲有貨

機套mon貼邊到買好

我十一點二十五分走個陣門面 仲有兩箱 應該八部？

佢有佢撚，我有我唔撚買，直至唔洗排隊walk in 買到先出手。反正熱潮一過，狗都唔屌

睇過無

十點半去過 條友話無貨 問幾時有話唔知

Whampoa Aeon all sold out

九龍灣啱啱望過未有貨

打電話太古果間話冇貨，信唔信好

Uny 賣曬

幾錢set

3400連zelda入手ok嗎? 新手唔熟價

有沒人要lan線啊

加一個保護盒

228

全新

468？

師兄 一陣去睇先

街舖都係賣218
點解要228搵你

邊到買?

巴打知唔知喜利賣mhxx幾錢

HKTVmall 灰色淨機$2988 勁on9...

剛問黃埔 Aeon 無貨了

splatoon bundle 有2900樓下未？

因為2樣嘢咯

pish

上面個 show blocked user 係邊個黎呢...
改過名喎

抵屌喎 知唔知聽日太古會唔會返貨？

黃金 藍紅行主機 +mon貼 +孖車 +mh = 3470$ @20:00

斜體

收皮啦炒狗
無人信你有興趣呀

2樓 中間大果間
其實我計過 主機我當2600 孖車 400 Mh 478 價錢差唔多
Mh連機出先計我478 我行過幾曬問Mh 一係就唔賣 一係就開天價 680$ 598$

狗源
狗都唔屌

mh上網買好似420
唔明點解咁都有得炒

買aeon 骨set都多你舊差電

Mhxx 特別最抵當然係百記已訂
選左油漆 馬車 紅藍joy 4142

Aeon邊到仲有貨

百記問親都無，訂都無

人在新宿，唔食骨正價要2100港幣仲要倒塔咁早去起身抽，真係返香港再餓下算，起碼有保養😂😂

買機去黃金買有冇問題？

monster hunter真係勁，兩日就爆post咁濟

我收到風旺角百老滙聽朝會返批貨，有興趣可以打過去/經過開入舖頭問下

係，我頭先問個friend話唔打風會返貨

部機出左咁耐
都有唔同程度既問題
仲點買水貨

係喎，星期日送貨佬唔開工唔會返貨，放風比我個個正一仆街仔

好想買

今日攞左機，8號百記訂

要食咩骨?

機價係原價？

想問下呢家有冇灰機+MARIO SET賣

同問

幾千蚊都無

今日去睇下有冇得訂先

有無巴打知 188 或 旺角 晏d開唔開，想入隻mh

買淨機，呢2隻去收，平好多！

炸彈人早排eshop特價260

你預3500蚊內

Thanks幾位巴打, 咁我專心搵剩機算

你撚想，如果有就唔會有呢個post出現

唔知有冇3170set
想要7蛋孖車

突發 龍珠有mx 版 switch

3150 咋

我都買了部

睇到得翻1部系櫃面

有冇人買左兔仔可以報價

係邊度有？ UNY？

龍珠老闆娘

不需吃骨 正

我有fd aeon做 佢可以買switch 9折 食骨都係31xx 係咪抵屌？

完全唔抵

mh + zelda喎
ok啦

仲有邊度Aeon有？ 太古sold out

3800 加撚左啦屌你老母 車錢都蝕埋

...............................

....

差好撚遠wo

[正價2340][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[34]

新post

炒狗屌你老母